# Copyright (C) 2023
# This file is distributed under the same license as the Disciple.Tools - Meetings plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disciple.Tools - Meetings 1.0.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/disciple-tools-"
"meetings\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-15T14:36:30+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-16 07:44+0000\n"
"Last-Translator: Zack Han <translator@disciple.tools>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.disciple.tools/projects/disciple-"
"tools/disciple-tools-meetings/ko_KR/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.2\n"
"X-Domain: disciple-tools-meetings\n"

#: post-type/module-base.php:56
msgid "Meeting"
msgstr "모임"

#: post-type/module-base.php:57 post-type/module-base.php:206
#: post-type/module-base.php:225 tile/custom-tile.php:32
msgid "Meetings"
msgstr "모임"

#: post-type/module-base.php:107
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: post-type/module-base.php:113 tile/custom-tile.php:81
msgid "Meeting Topic"
msgstr "모임 주제"

#: post-type/module-base.php:121 tile/custom-tile.php:84
msgid "Meeting Notes"
msgstr "모임 기록"

#: post-type/module-base.php:126
msgid "Meeting Type"
msgstr "모임 유형"

#: post-type/module-base.php:133
msgid "In Person Meeting"
msgstr "대면 모임"

#: post-type/module-base.php:134
msgid "Face to Face Meeting"
msgstr "대면 모임"

#: post-type/module-base.php:137
msgid "Online Meeting"
msgstr "온라인 모임"

#: post-type/module-base.php:138
msgid "Online Audio or Video Call"
msgstr "온라인 음성 또는 영상 통화"

#: post-type/module-base.php:144
msgid "Attendees"
msgstr "참석자"

#: post-type/module-base.php:152
msgid "Assigned To"
msgstr "담당자"

#: post-type/module-base.php:162
msgid "Leaders"
msgstr "인도자"

#: post-type/module-base.php:170
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: post-type/module-base.php:196
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The members who attended this meeting."
msgstr "이 모임에 참석한 사람들입니다."

#: post-type/module-base.php:215
msgid "Leader of meetings"
msgstr "모임 인도자"

#: tile/custom-tile.php:62 tile/custom-tile.php:123
msgid "Create A Meeting"
msgstr "모임 만들기"

#: tile/custom-tile.php:64
msgid "Who Attended the Meeting?"
msgstr "모임에 누가 참석했습니까?"

#: tile/custom-tile.php:73
msgid "Meeting Date"
msgstr "모임 날짜"

#: tile/custom-tile.php:95
msgid "Add A Meeting"
msgstr "모임 추가"

#: tile/custom-tile.php:116
msgid "Past Meetings"
msgstr "지난 모임"
